有冇人今日輸曬政府派果10000？

好痛呀

呢三日輸完

輸突 可能要派多幾次

輸凸左

原來得我哋幾個輸
飲杯

還我血汗錢

我差唔多double 咗

聽日再跌 佢派多次都唔夠冚

呢3個輸突繼續努力番工對沖

Me